
                      Adrenalínico de principio a fin, este largometraje nos consigue mantener en tensión a lo largo de toda su duración. Coctel explosivo de cine acción-denuncia. Donde se denuncia la excusa que tuvieron los Estados Unidos para invadir Iraq y acabar con el régimen de Sadam Hussein, unas armas de destrucción masiva que nunca estuvieron en el momento de la invasión. 
En cuanto a la dirección decir, que Paul Greengrass, está demostrando moverse como pez en el agua, en el campo de los largometrajes de acción. Y respecto al reparto, decir que Matt Damon, es otro de los actores que están demostrando que son algo más que una cara bonita, e intentando llegar a ser el relevo en los largometrajes de acción, de los maduros y ciclados: Stallone, Swarchzenneger, Van Damme o Norris. En resumen: Adrenalina pura, que se recomienda ver.
        
            